［學生PLAN]KKBOX定APPLE MUSIC

KKBOX $294 180days+180days
APPLE MUSIC $25 per month

：KKBOX
：APPLE MUSIC

利申：MacBook, iPad , iPhone , Apple Watch用家，主要聽開本地歌

Apple Music

Apple Music 歐美歌會齊好多 又有mv可以down
但敗點係介面唔靚 同埋歌詞好亂

利申：一年kkbox用家 近期因為聽wiz khalifa嘅歌轉會

咁聽本地歌呢？

Spotify 搵人夾家庭plan

Kkbox🤘🏻

如果經常換apple 帳戶 apple music 每轉一次account 要再dl 一次所有歌

Yes 好on9

KKBOX同幾個同學一齊share好抵玩 一個account可以用5部機 (同緊2個fd share，每季每人一舊)

一年二百蚊有找，雖則冇歌詞，但價錢完爆左，界面又簡潔

我得一個Apple id

Spotify好似少本地歌

用緊 kkbo 但係唔鐘意個 app

原來咁煩 有兩三個account

用緊 spotify 同埋 apple music
spotify好好多